有冇聽早霸王

又係有男朋友

痴撚線

究竟試過幾多次

個男仔好仔黎

條女收兵

十下十下咁

好慘

真係想攬住條仔喊
慘呀

唉屌

聽完笑撚死
森美心諗唔撚想做呢一part
btw條女識玩，玩兩邊

條女擺明收兵，睇戲比你拖又挨住
不過條仔都戇戇居居果啲黎架喇，咩都唔了解清楚咁

又嚟 唔知佢講個男朋友會唔會係打電話嗰個呢

唉
毒撚動情 又俾女玩
身同感受

一聽把聲又係好似上次薑茶仔咁

條仔悶悶地戇戇直直咁
不過feel到好仔黎

男朋友好慘